{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_027984",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H492733",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "춘향아씨남원추어탕"
    },
    "text": "春香さんナムォン・チュオタン (춘향아씨남원추어탕)\\n\n京畿道光明市老温寺洞196-6\\n\n韓食-滋養 , 10:00 ~ 22:00 , 名節 , 60席/部屋:2個 , 伝統的な方式で製作される南原式名品チュオタンは頭と内臓を除去したドジョウを1時間煮込んで濃厚な出汁を出すが、これはドジョウ固有の風味と栄養素を最大限生かすためのものだ。 そしてふるいにかけて淡白でスープの澄んだチュオタンが完成する。 チュオタンの干し菜っ葉は全羅北道南原山地から直接空輸して整えて使用し、これを通じて新鮮でクオリティの高い材料を使用するということが分かる。 また、ルームを保有しているここは会食や家族の集まりにも良い場所として推薦されるが、広い空間と清潔な環境でチュオタンを楽しめるためだ。 そのため、ここは真似できない南原式名品チュオタンを味わえる最適の場所と評価されている。",
    "QA": [
        {
            "question": "この韓国料理店の名前は何ですか？",
            "answer": "春香さんナムォン・チュオタンです。"
        },
        {
            "question": "この店の場所はどこですか？",
            "answer": "京畿道光明市老温寺洞196-6にあります。"
        },
        {
            "question": "この店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は10:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "この店の料理は何を提供していますか？",
            "answer": "ここでは滋養に富んだ韓国料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "この店の席数は何席ありますか？",
            "answer": "60席あります。また、2つの個室もあります。"
        },
        {
            "question": "この店の特徴的な料理は何ですか？",
            "answer": "特徴的な料理は南原式名品チュオタンです。"
        },
        {
            "question": "チュオタンの作り方はどのようなものですか？",
            "answer": "チュオタンは頭と内臓を除去したドジョウを1時間煮込んで濃厚な出汁を作ります。そしてふるいにかけて淡白でスープの澄んだチュオタンが完成します。"
        },
        {
            "question": "この店の材料はどこから来ていますか？",
            "answer": "チュオタンの干し菜っ葉は全羅北道南原山地から直接空輸されています。"
        },
        {
            "question": "この店は会食や家族の集まりに向いていますか？",
            "answer": "はい、ここは会食や家族の集まりにも適しています。広い空間と清潔な環境でチュオタンを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "この店はどのような評価を受けていますか？",
            "answer": "ここは真似できない南原式名品チュオタンを味わえる最適の場所と評価されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 282,
        "QA": 365
    }
}